黃世澤 香港駐華府ETO用咗八千四百萬 都阻唔到香港人權及民主法

#ETO #經貿辦 #香港人權及民主法

黃世澤
香港駐華府ETO用咗八千四百萬 都阻唔到香港人權及民主法
黃世澤幾分鐘評論
20210419

martin oei
133K subscribers

#ETO #經貿辦 #香港人權及民主法
00:00 香港駐華府ETO用咗八千四百萬 都阻唔到香港人權及民主法
00:41 Hong Kong Free Press 報導貿發局用香港人八千幾萬反對香港人權及民主法
01:56 打國際線首要係自己嘅政策合理與否
06:13 打國際線要考慮政策可行性
10:42 搞政治游說要學花姐搞真人騷嘅做法
16:51 外交官責任係認識當地文化同歷史

#林鄭月娥 #說客 #Lobbyist #貿發局 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家